原來麥明詩係老司機

肥美

你老味司機

咁應該點講？ 老江湖咪又係蝗台語 唔俾講中文呀笨

老鐵,穩

老鐵沒毛病

666牛逼

等緊我打樁

skr skr